有冇人做gym會玩挺舉同抓舉?

好似未見過人喺gym房做

中環見過一次
果個師兄d姿勢好靚